如果比你揀...

辛苦悶嘅工 定 忙碌辛苦嘅工

我會揀第二個

悶既工就好似要左腦同右腦講嘢 有時f得太入神啲人以為你痴撚左線

辛苦悶

無野做 無計傾 無位行 無電話玩 無得訓 齋企
真心得

多謝Ching

你留